hi 淡友 （1008）

升完未呀

新朋友須知

肯爆上未？

升完又妹

聽日就240

熊gel

期最多25530會大阻力
呢個位咁上下

屌頂唔順走熊
唔敢過夜

有無人牛過

跟！

請置頂

止蝕先
聽日再炒過
硬係覺得麵神等陣又出post

你熊過啦，實賺

開始多人追熊。準備火箭

我想同你同船

我錯啦，你放過我啦

有錢齊齊搵

笑撚死我

升升下又無咩力咁

過贏夜左dt豬曬打個和

子言巴過咁過夜 定係暫時唔玩住

安巴開始出名了

屌 左一巴右一巴添
一放熊 反手牛 就跌返50點

點解 唔同麵神退場 以及財經台我揸旗

比少少耐性啦,火箭咩

3333係時候沽

小心得不償失
內房好勁
早排21000都未跌到52低
但兩日升返上去52中間位
好撚顛

尤其係恆大一公佈近期債息搞得掂，即刻飆上來，完全唔敢落淡；內銀又係，跌唔L落

今日都唔知有冇1000億成交

鳩蛇個倉賺緊幾多？

近20天線
238頗大阻力 形勢短期升勢已減弱
小時圖轉向平和
且帶領恒指上升既騰信轉為弱勢
牛左有賺既今朝見238如果無食 22800作止蝕
現階段不宜建牛倉

大戶仍在建倉 暫且觀望

空倉過夜

正股賺得3%未到4
簡股眼光唔好
無工具
好廢

日日都高開，呀婆都識玩真係

岩岩恰左陣發左個夢
夢到聽日QQ368

通常現實都相反

聽日一定打239面神隻熊先

佢唔係走左咩?

今朝走左

我上個禮拜輸到pk個陣發夢隻熊打左靶

想熊過但唔敢

空倉啦

你一隻QQ都救全家啦

空空哈la

空呀 希望聽日dt執到兩餐

無買呢啲
買左中資金融股
賺唔到錢
好失敗
明明227，220，217分注次入貨
都賺唔到

渣ga

同我上

本身鳩估237樓上
唔中

398?

跟你牛過？

聽日可唔可以237

牛食糊

237 開巿好近啦，
等陣夜期先

妹市易玩過爆邊

238係重熊區

238 超重熊區

大阻力，唔係咁易，除非今晚道指助攻

空空哈

over 1,000億

似升多日，24000

升仲買7500？

條友輸到傻左

佢係咪想講7200

期236

cls 勁假

我估今晚又升2%

唔夠hold 太耐
今日又係咁幾轉美期都食唔到
食番80 點頂住先

係要相反
但殺完240先

238 睇黎要收山了

好耐無見過既競價棍又出現番每日50-100點咁升

恒指

長升長有

淡友88

24000

聽日熊得

聽日240

腩清咁快gel

即回

腩仔牛過？

883到底升乜鳩，油價明明質到一仆一碌

日日收市都扯多100點

國家隊話要升就要升

油升左1蚊

聽日上24000

跌到22蚊左右佢6.8-7.2，而家21蚊佢8蚊

9 sir 又中
237

20蚊升到21
升左5%
計返差唔多啦

大戶掃上去

今日期指上午低水，轉下午高水。

我？應該唔玩住，冇返工對沖，最多一手始終有老婆同隻貓，要留番啲現金

4:30
睇下收唔收到

屌你地係咪做淡ka

睇嚟你唔知呢度係笑鳩淡友既地方

熊軍已經消失哂

我仲坐緊7500

差少少好難唔高開殺熊

咁你地可以諗定豬幾多走

240 都殺埋

新手想問下競價時段 上網睇左好耐

如果我想競價時段放左隻牛熊證 （假如無打靶）
咁係咪用競價（市價）盤 好啲
因為可以直接用佢個價放
比較大機會放到 是咪基本上都放到？ 如果放唔到佢會開市繼續排 定係要 開市重新set 增強限價盤？

你肯定可以競價個陣賣/買？

QQ幾時上返400
想沽佢老母

你班友俾股市既升跌影響到對宏觀經濟既獨立思考

講完

23720

有得競價仲點打你靶呀

有料
20 點誤差

7500最忌坐貨

上網睇左好耐都係一頭冒水
所以其實競價盤跟佢個價都係好難賣？ 要等開市
新手純學野 唔該

勁
聽日個市點睇

聽日應該會跌返落黎
但到呢個位我估應該高開 殺埋238重熊區先落黎

定係唔俾牛熊買賣？ 因為睇到今朝有隻瑞銀牛 競價時段價位有變動

我覺得股市係同宏觀經濟係有關係，但喺股市升跌嘅反映未必係同步，有人覺得經濟差可以再跌，但又會有人覺得現有股價表現已經 PRICED-IN 咗

愈坐愈死

牛熊冇得U盤買賣㗎

唔該曬祝大家嬴大錢

牛市重臨

手痕23700put 左

所以其實牛熊開市買賣係9:30大家鬥快禁？ 我見一開市個波幅就好大

岩啦。殺多2日熊等老美出埋小非農熊3就黎。俾班牛軍賺多200點左右

今轉睇2萬八唔過份

唔好坐啦
我尋晚12 點左右沽道期，有50 點唔食佢倒升300 我都要斬哂佢，我不停屌9自己點解唔早d 斬
如果而家仲沽緊我要輸多200 點

我睇24000 會急跌

可以咁講既，但唔建議你咁準時買，一般都係開市睇定少少先買，咁快買隨時買完唔洗一陣已經比大狗夾/打靶，當然走貨除外，記住止蝕都好過等打靶

250啦

其實係想賣左佢 廢事夜長夢多
唔該曬

咁250入隻靚熊先

老虎哥潛左一個星期水終於上水啦
係225叫人唔熊都唔好牛丫嘛
點會唔記得你d宏觀經濟學呀
1000點啦喎

希望開市穿238啦
唔穿都好難睇清

好似咁，呢幾日都唔知升乜鳩，你有手牛證，見佢開市高開，你有得執既可以考慮即走，因為唔知轉頭會唔會插落去，相反情況既熊證都一樣，你唔貪心慢慢細注咁執d執d唔算難玩既，千奇唔好all in，呢到已經死好多件，牛熊係刀仔鋸大樹、要出電鋸就唔好玩牛熊，另外同埋記住買老母麵對家就得

實際操作一下就知, 勝讀萬券書

感謝

都要睇莊家開價未，否則都係老散喺度互片講彩數，有啲西莊遲遲唔開價等開市肥位過咗至落場同老散做買賣，玩多啲就會明

佢應該係傻鳩黎 依加全世界都放水救市，死幾多人都唔係重點啦，買升就賺錢，就係咁簡單

首先今晚都要升, 好癲

same
今日隻熊有5格無食到
結果倒豬翻廿格 收市前忍痛走
無走到既話分分鐘唔見埋

當個市大升大跌 牛熊成日都遲3-4分鐘開價

夜期都237了

呢d莊家十居奇九都係瑞字頭，價位升少跌多又食格就打靶都仲係閪咁貴再加上經常出2萬換股率，不過咁講，其實個撚個莊家都一鳩樣，係瑞字頭再衰d

有無巴打牛佢老母過夜

夜期未開喎

道指

想轉牛

真係要坐都得, 但要溝囉, 唔溝返唔到家鄉
同埋要預埋一路溝都唔跌個時有咩對策

大dodo23900死左之後有機會倒跌
答你唔到
鳩估

日期都237，轉頭夜期真係要夾上240容乜易，不過聽日高開定平開都係睇班大狗心情

大dodo無入市個市無方向又舞龍咁款嫁啦

龍市

千零2千點俾你班傻散賺。記得有錢賺好止賺

岩岩見佢話升多2百點等完左個小非農就熊3攪到我而家好驚

驚咪買牛囉

229熊表示好驚慌

熊3
仆街了，柯煙牛先

229? 牛定熊呀

咩呀？

239熊 驚到手都震埋

10手牛轉5手call

唔洗驚死硬

駛乜驚 要有必死心態

聽日高開300點都打你靶...

咁你之後點打算

牛? 乜野黎架

@安巴 你牛定熊

300點 現在來說算平開

仲有差成百點至打靶已經唔出嚟收貨，出埋啲行使價同回收價隔幾百點嘅牛熊，定高溢價打靶時又可以食盡啲

牛軍唔快d all in大戶就一直頂到你地 all in為止。牛軍加油。唔好係度得個講字。大戶等錢做呀

咁就大獲

熊軍表示我仲未輸呀屌你老母

而家走左幾轉買上追番80%

支那出個咁嘅數據，大家仲對個市真假有懷疑其實真係多餘，順勢做啦

係，一個唔小心就比莊家陰

愈來愈多人話加入牛軍 我諗聽日後日係時候追沽了

今晚夾上240都似分分鐘

真 一堆7500人同球證對賭

望住佢今日話PMI升左

轉唔切
睇下聽日咩玩法 睇下DT 有無得回一回血

坐240望250先

好多牛皮熊，升市好少人出嚟high
跌反而仲多人

証明你係跟開我post。呢度係淡友區。我26xxx果陣已經熊緊。而家仲賺緊3千幾點係手。真係唔會為你果一兩千點反彈煩咁耐。支持你all in牛

我都係等你班傻散all in 晒先再做淡。我等得班大戶都等得

講完。

夜期升到冇break

225買上黎 打個7折都賺800點啦
場外撚你就得個望字

嘩。。。。。三千幾點好勁
想跟你搵食

留名

你啲語氣好似AFK巴

股災

仆街 跌到無brake

真AFK

咁撚勁呀
圖都冇張你話你老母係柒婆都得啦
咁我267沽落黎
22x買返上黎叫咩
所以你個傻撚咪賺得3000點囉

佢好似潛左成個禮拜水

淡友區有班牛軍係度吽吽吽。

牛軍有料自己開啦。

話事話佢話呢度係淡友區佢係咪連淡友區個名係乜意思都唔知以為真係淡友圍爐區

上討論區都要劃地為王

條友真係唔識㗎喎
以為個post得淡淡
其實我就淡友（1）開始既

做咩姐係咪最近輸好多姐

聽日會唔會妹多日再引熊先一次過殺哂

算啦。我自已開番個淡友區。你地牛軍慢慢傾

重熊過夜，點部署

可摸耳跟你搵食
容許我叫你一聲大佬

P牌仔唔係問題
最弊係你懵下懵下咁

你出去自己開一個啦, 我睇到好撚尷尬其實

傾下姐。我又無阻止你地追牛。

唔好啦.....唔想你柒.....

我都想

P牌+紅色大字+以為HI淡友係淡友區真係笑到噴水

上樓睇呢次喇

我會入去......睇

上面條友話贏梗驚9

拜。唔阻你地圍爐

我呢啲垃圾，夠我開飯就得

挽留

係咪睇緊18000但落唔到嬲嬲豬姐

朋友

我都信大dodo

今日升左50%無走，收市倒跌

高開低走再上
可能又係呢個劇本

咩位打靶先，239就準備定上ifc

26xxx

贏緊3000幾點，我當26500，cup定圖先，26500攞出嚟bin c

輸到傻撚左
應該210果日低位追左熊

熊軍比大户夾到痴咗線

巴打跟啱大佬 工都唔使搵啦

高開幾百點打鳩完239,240熊靶先低走

24000，但要做一定到，聽日中開變仙，走都係得返一成

下次止賺走啦，個市舞上舞落，有得賺住走好走

得返一成搏佢回吧啦

其實真係睇唔明大戶拉隻700上去托成100點係咩用意

我仲賺緊3千幾點嬲黎做咩。你有你賺我有我賺本來河水不犯并水。

不過係睇唔過眼班你地班傻散就觸底反彈就水d新手日日都話all in牛姐。咁樣會害死人。

23800上緊ifc

走又死 唔走都係死

準備一倍再買熊，本多終勝

建議你睇埋今晚美女點先，反正你都應該驚到訓唔到，美女今晚千跌可能救你一命，但前題佢要千跌同港女肯跟

呢個位牛爆佢

反彈唔柒係升？
彈撚左1200點啦懵撚
一來一回都2400點啦
仲3000點

24000沽爆佢

你都識講反彈啦
反彈唔買牛跟個勢上唔通買熊咩
呢幾日仲亂熊就真係害死人啦

唔理你識唔識股票。2萬4裂口都未補你叫人23600all in牛你地講乜野all in 牛。唔好害人啦

所以跟你搵食就最穩陣

屌你啦，咁大個人邊有話水唔水，有分析能力架麻
呢度啲巴打都係講下自己既睇法
又唔係渣住支搶迫你買，跟得就有責任承受番輸既風險
無人叫你哂冷咁買

走啦 柒頭

都唔知條友認真撚上身做咩

美女百升緊

做乜鳩 連淡友post都有罵戰

你就真係害死人啦
上星期早晨之星+支大陽燭
你個懵撚都夠膽死叫人熊
跟你就打撚左靶幾日啦

我都話懷疑佢係五斗分身黎如果唔係就係allin熊俾人夾緊既痴線佬一個

唔通我輸錢又真係賴鳩麵神咩
自己錢就自己負責架啦
(215叫人買熊好過買牛都冇話你害鳩人啦)

今晚九點半開市先睇啦

幾時先返到215

應該係睇3點半打後

216之後

7200大將軍

其實玩得都係想賺錢 邊一面賺錢咪買邊面

唔好鬧交啦
和和氣氣交流下 Gel下咪算
利申豬緊嘅傻淡

係，鑊鑊尾市先黎大碌上大碌落

又大大棍

聽朝高開240俾我走埋隻227牛ok?

吓，牛軍4點半鐘唔係好串咩

講真入得呢個post都係鳩up多

紫巴呢排唔見你有啲擔心你

正解，都唔明做咩上哂身

又夾緊650點

其實係咪真係有人中意爆自己倉出黎比人知

紫巴今日有冇收到風?

大家不要吵架啦
好友 淡友 都係連登仔

挽留, 依度不嬲亂up一通

有冇傻淡仲坐緊

傻淡here

今日走完牛諗住做傻淡，點知無位入空倉緊

大家鳩流吓，認真講時咪認真
係個市到有壓力，咪上嚟輕鬆吓
自己個倉自己負責，輸錢咪係到圍爐取暖吓有咩所謂，贏錢又唔會叫你分啲嚟
咁勞氣屌對家做咩

快手湯晒d 238熊先啦

仆街 夜期趺百八點
點解會咁架 冇可能架
屌你老母

碟熊肉擺到上枱啦

+1

話說,明明講緊美國準備再加6千億美元
點解夜期會跌

大户唔好再夾淡啦
已經有熊軍夾到痴咗線啦

238熊我今日有望，都已經似足上星期隻229極限熊，差200就打靶都仲要0.06X，即刻冇胃口

我啱啱都想問
係咪而家壞消息就升市,好消息反而跌市?
睇唔透

D人終於發現個6千億係係佢地個袋拎出黎?

都係去返4點個位姐

睇錯左八百點

關咩事，港女比緊希望熊軍

牛佢老母 沖呀

又好似係
每日高開再妹返落黎,低開又妹返上去
日日都拉平線

priced in咗啦
priced in咗啦

睇下聽日開市cfu中唔中先

下？ 你又搞乜

夜期咁廢gei?
其他巿都無咩事

其他市大獲嗰時騰指都冇乜野

港女呢排都自閉

唔係話零售-44%咩

有冇巴打玩rockman x dive

今日季結，尾市mark 高姐

市埸憧憬政府推出新措施救市 升

我試左，一般

有朝睇新聞條友真係咁講

係。玩多排我應該都quit

佢個衝刺同埋跳好on9

cfu 點估

不嬲都係咁
不過2斷跳變左唔係zero 專利

我淨係玩過x1234
2同3 都打唔爆

美期扯到行曬
夜期倒跌
有冇財演可以解解佢？

一代股神媽咪麵宣佈隱退
市場憂慮下一波股災來臨

點估到牛氣逼人

零售-44% 憧憬乜其實有乜用？

美股就會 香港就 唔死就搞死你

又冇得賭球對沖..

夜期等美國扯上240

兩邊行緊唔同週期

港有可以係熊3-》牛1 或者 熊2-〉熊3

美女都可以幾肯定係 熊2反彈緊

林奠叫左啦

呼籲業主減租

咁大獲

通常大大聲咁講，今晚就整個2000點暴跌

美期

正

垃圾大戶，唔係升得好威威既咩

多謝比位熊軍 期已食

...

股市行先於真實市場 每個人都知黎緊經濟會仆硬街 前面跌果7000點已經反映左
點解會升返上黎係因為班人習慣左疫症帶黎既傷害 失業率 死亡人數 所有唔明朗既因素都開始預見到 人對未知既事物會有恐懼 既然預見到就唔會驚 相反隨便1個對疫情有幫助既news就會爆升

牛軍唔係好撚威㗎咩頭先 去晒邊

小米牛+7261過夜
聽朝訓醒收錢

小米喎

堅持熊

鬆弛熊既friend

而家假如每次都將profit買入etf

小米

屌米

搏鳩佢業績好升返日

集氣千跌

人棄我取

冇睇一陣, 由237跌到234

屌你呢個post真係好過癮 晚晚邊一邊有少少優勢另一邊就唔見哂

同我插呀

講經咩，當2月由25000升到28000既時候仲反映乜，最緊要睇大戶心情

反而開市嘅時候大家友善好多

你個post係唔係delay左一日

遜預期喎師兄

友善

業績倒退喎

可能佢收開陰c錢呢

未驚過

miki彈出彈入

發覺呢個po好多手足賭到有幻覺

美股正式進入牛市

大哥 你呢個講法大包圍

點開你都無錯

啱
遜預期先會升
美國失業率遜預期=升1000點
qq遜預期=340升到380

baba超預期 230跌到210
有哂數字俾大家睇

勝預期呀？

收市競價抽升有咩目的

貪得意嚇鳩d過夜熊軍

聽日含撚了
全倉call
突然feel到好大機會係cow trap

美期準備轉燈

我都覺得係咁

轉左幾次啦

屌你老母新手新手 成個傻西咁

你有冇轉美金

如果差啲差啲唔洗打就要驚姐
聽日一開就打靶有咩要驚

多新手到仆街

友善尊重包容

大戶可能想趁機拉高多dd
聽朝博懵用埋瀨屎力殺23800
然後就free fall

你老手咪又係輸錢

幾時輸錢同埋老手唔輸得錢？logic?

個市好on9

港女真係令人睇唔透,臨收用錢抄上去,夜期又冇啦啦趺到咁

屌

老母麵賣左先跌

驚閪咩
道指開市實升
收市又升幾舊

新手唔識野9買可能仲易贏錢

識野

慣例係都要打左把再倒跌

都係買大細邊姐

錯了
你2月清倉 花生到今日 已經贏撚左啦 及時抽身才是王道

輸到仆街

駁唔到，笑死

夜期咁硬，應該升多

我自己幾時輸都唔知真係駁唔到

做咩今日啲人咁惡

油價升，美帝跟升，港女就算唔升都好難插得深

屌 笑死

搵工，再出發我就唔太難既，山不轉路轉，路不轉人轉，香港地餓唔死我嘅

但你老婆知左未

有冇仔女

加油

夜期又變返熊軍可以gel嘅時間，出嚟啦喂

疫情好返，大把工，怕咩

美期爆落

巴打，之前我牛打靶前訓唔著，你安慰我
「最緊要人無事」
希有今次可以安慰番你呀
我最敬重識煮野既人

問題係幾時先好番
依而家咁樣睇起碼都要出年先搞掂

話知佢趺到落地核
聽朝開市交返個場黎就得

牛軍有情

淡友1係呂布開黎笑鳩班淡友紅字以為自己有說服力啲

夜期係-300個位有神秘力量

呢個星期都係牛軍主場

今晚想升幾多

穿左啦

今晚打深d啦 聽日開小牛搏反彈

咁早跌通常都冇下場
留名聽朝瞓醒倒升400點

多得老母麵平左倉 市場又回復正常跌勢

貓女

知道啦，沒咩反應

多謝

做淡都算啦
做淡仲要同老母麵同船
真係慘撚過食屎

好感動

子言張巴打加油,好人有好報
暫時抖一下休養生息啦

岩啊分分鐘連自己輸咩都唔知

放心，會上來繼續同大家吹水

今晚尾gellllll

昇龍劍
劍gel

吓。牛軍

牛B死了

抖下 夠現金流捱到過左疫情好快搵到新工
等你畫熊卡超鋼鐵尾巴呀

淡友準備上ifc未

830準時棍升

我打死都唔信聽日會跌市
係嘅話我就全日唔戴口罩出街

牛軍已完

十倍神熊gel

我大你
我連底褲都唔撚著出街

我唔著底褲出街添呀

夜期硬到

講真 今時今日冇咩事啦
其他人都戴晒

好多牛皮熊係到燈
成日嚇到我開個app黎check

升返曬 冇事啦
熊軍

的油咩事

港女唔跟美女跳

巨棍喎
你開黎睇下好d喎

9:30準時大爆升上240啦

今晚千跌又點
聽日9：30準時平開爆上240殺熊
唔好笑死人啦熊軍

其實夠既，不過我做野個人周身唔聚財

驚閪咩 聽日實跌

我底褲當口罩，再着口罩當底褲出街都得

而家先返到黎得閒同你傾到計
總之唔洗灰啦最緊要唔係你既錯
聽日等我貼返隻中既比你！
或者入黎大西北陪你食雞

泥地

我得一隻非常之有心水

怪獸都市

其他真係睇唔清

可能會試吓雷神，佢泥地放頭幾勁

我剩著t back出街

跌200點 係度瓜瓜嘈

BTW，多謝你哋圍爐安慰我

連登有愛

都話830棍升

吓，熊軍，唔係好串架咩

3分鐘就80點

一個鐘1600點

低開仲好，又有平牛

怪獸都市why

牛牛牛牛牛

我今日放晒d 牛 坐撚左幾日 個人都憫d

靚檔，利放頭，仲要用王俊-5磅，

泥地過往成績好，通常佢輸都係走去跑草地

我都係

轉買call
壓力細好多

等緊開市就V佢老母

今期Call 咩好

我買左9月到期24500行使
個人保守

無事

超安全，好遠

又真係喎

其實上次跟你買左隻都有賺幾百

又跌過咩 係無呀

一間倒升

爆升

我等緊佢上返24500

買咗熊嘅聽日飛升

我估今晚上239，聽日開市殺熊

22239

等睇今晚抽上再跌到仆街

我睇會係21800-22000左右

末必得，似平開，除非今晚有啲好犀利嘅消息

218-220叫跌到仆街

每晚劇本: 美股開市轉燈大爆升

估左幾多日

夠嫁又想千跌

咁貪心

牛gel

尾gel

保守d聽早call 240先

鋼鐵....

燈下你先

今晚又升災

食牛肉

日日都劇本悶唔悶

子言巴 你向左隻乸交代未

21:15 【首批新冠疫苗志願者中4人今結束觀察，回歸正常生活】31日，首先接種疫苗的4人結束觀察返回家中，可以回歸到原來的工作和生活軌道。4人肺部CT結果均顯示雙肺紋理清晰，而對於大家普遍關心的是否接種成功產生抗體的結果尚未出爐。(北京青年報)

進化蚑

利好，聽日港女250

睇嚟聽日都要戴口罩出街

都唔知死左幾多個

為左爭第一做到疫苗
乜野道得都唔理

等睇轉燈

交左啦，好平靜，跟住同我一齊打CV

蘇聯：洩漏出黎既核軸射=做一次X光，冇事架

agger 唔信爆多千幾點再企得穩

聽日 開始你全職炒股啦

準備轉燈
買牛日日賺

Ok call 爆佢

熊軍希望又幻滅

留名千跌

今晚美帝會唔會千升呢

好耐無見

跟升唔跟跌

Hi 你熊左？

係呀

美股好鬼

專業得過依度?

有o的後悔走牛換call
賺少好多

升升升

有個咁好既老婆邊到搵真係好

咁呢個真係fake到人嘅我都以為係

吽吽吽吽吽

仲以為afk巴上水

道指轉燈

我淡友嫁，不過唔買牛，冇錢買熊

升升升升升

夾爆

仆街 聽日去定ifc都得
咁撚樣都轉到燈

你轉左牛咩？

信念呢？

今晚一定係鋼鐵尾巴！

都係會忍唔住入黎兜客

咩事轉燈

無人gel頭?

比人夾到懷疑人生

238

我地上星期五六日一齊牛軍，一齊劍gel

但係今晚真係尾gellll

我覺得已經去到呢季黑仔嘅盡頭，聽日應該會轉運

夜期跟升唔跟跌

暴力反彈
道指恆指鬥快彈上30000

冇事了
肺炎冇事了
經濟恢復了

仲要升幾耐呀屌

DLLM

左一巴右一巴輸撚左200點

低位果陣又唔知引左幾多人沽期了

繼續升

晚晚都唔知升乜，今日公佈左零售業-58%又係利好

乜消息都要升，唔升唔得

憧憬更多補貼商戶措施

無限印錢

升到無命啦

一早講左有措施救市

Dls
放晒 先黎聽日240

美女關港女咩事？btw成個股市灣晒

你中意話唔關咪唔關事囉

有錢食飯未

你請ok?
上到240 又變小富婆

以前跟跌唔跟升，依家跟升唔跟跌，好難捉摸啊

係人都知我大淡友
不過淡完啦

窮

最好道期升穿22550

至少知左個老婆好都算賺

22:51 美國總統特朗普：是時候推出“重大而激進的”基建立法議案了。

呼籲國會山出台2萬億美元基建議案

無限2萬億

你人品好
不過識煮野既男人其實幾型

係愛呀哈利

邊到睇到

今日睇新聞
好raw 果個名廚旗下香港餐廳都預備執晒？

今日未到最後..1分鍾都未知牛定熊嬴

紫巴

千升？

儲左幾個月錢 諗住試
去食威靈頓牛扒 點知食完覺得名大於實
可能chef lemon 仲勁過佢

又唔係咁計既，唔好用學歷睇人

楊洲炒飯 唔該

我覺得好煩 新手要煮
由睇食譜去買料再買返黎預備 再煮
煮完又洗 浪費幾個鐘

買哂，乾炒牛河得唔得先

美女轉乜撚燈

西炒飯

Er...聽日競價都升番哂

子巴suggest 咩餐廳？

呢個武漢肺炎根本係升級版愛滋病

你老母..中撚佐係無病徵

又上啦

Gordon Ramsey?

你講我會建議你食咩餐廳？定係我做開咩餐廳

It is still singing hakula matata

仲要冇得屌就中招死埋

子巴有無好味中菜推介 或者上海菜

算啦 頂住先

子言巴你隻蝙蝠

你意思係想係個excel 到即時更新？
美股會delay 10min到
有冇入錯formula呀

去咩西餐

聽日必殺240熊

內河巴

牛軍見好就收
我睇好呢幾日有一棍超跌停
全世界爆到一地都係

屌你美市係咁升

隨時一日4000

等你收風

我唔貪心有千棍打返落2萬2就ok

收到

夜期又升美股又升 熊熊molamola

傻淡

無原因再跌
- 講明武肺美國至少十萬人會死
- trump無限托市
- 意西武肺已回落
- 所有經濟數據預期差到仆街 等數據出黎就話好過預期

傻既都識牛

又出呢張立即跌

牛軍呢次嘅升勢係無野擋得住

我估係星期四跌800-1200，星期五再插3-600

劍gel

引熊

個勢係直上26000
跌有政府禁住, 升就政府樂見, 再無限托市
富者愈富

牛爆

唔知幾時先肯殺上250

聽日跌返少少俾我走貨先好冇？

想一日轉幾多次燈?

淡友assembly

無左千升千跌好撚悶

又中

地心探險記 續集

真係抽高做淡

仆街市

其實沽嘅意思係有幾個？
唔係解賣出咩

熊過唔貪心 道指同夜期好似依家咁-200左右就夠

沽可以當賣出
又可以當看空 有啲人又睇做熊

20天線得而復失

今日會跌到仆街？

今日實跌到趴街

點解呀

開市要加入熊軍

匯豐真係唔派息 癲

D人咁鐘意升
就低開200、倒升1000好了

只要麵神不入市 跌1000不是夢

咁都得
公怖左都無

推理題
1. 琴日尾市期指大量買盤推升 係開盤既時候 大戶睇好期指

2. 如果第二日 一開始 大戶發覺原來自己睇錯咗 喎咁會點呢？

走呀 人踩人啦

咩事唔好嚇我

都話捱多一日啦

又穿23000？

Pussy 應該係咁先

好在無貪心訓教前食左注買上，個陣係22490 左右

本身以為係4月1日有人撚鳩大家
點知係真
愚人節搞啲咁既野

大dodo 隻熊

買來收人息個班
今日就穿40 啦

真係估唔到唔派息
點頂得住個股價

道指跌到仆街
今日恒指應該跌
大dodo 係最高位stop loss

44蚊血肉長城應該穿了

呢幾日分分鐘見3字頭

番番去青姐價

700今日幫唔幫到手頂吓

死埋一份啦

仲要淨左除

咁今日加返上去？？

咪當你唔好彩
邊有得加返上去

除淨為左派息
唔派點都要加返呀

就取消派息對股東（包括香港、英國及世界各地的個人股東）所造成的影響，董事會表示遺憾。

笑撚死

咁就算拿

屌你真係有殺無賠

唔玩啦 可摸耳比返啲錢我大家當無數

加左有撚用 個數字上大番$1.5 大戶一樣照隊落去

低水幾多

信心盡失
除完淨都唔派真係好衰

好似會格硬按比例比啲碎股你當無野

2888 一樣

以股代息

抽高再跌

提提大家
個股對指數影響唔會好大
開市個下波動完都要跟返條路走
唔好見匯仔急跌就入指數熊
一隻唔代表全部

應該開跌1-200點
10點抽高 推700上去畀自己轉倉
綠燈200點
震走熊再落

夾我700點？

大戶都係人
佢都唔係賺硬架
好倉有大戶、淡倉一樣有
係睇下邊一邊手瓜大

今日好多新牛熊
最近牛證23527 死
最近熊證23588死

美期跌撚到

等緊大dodo出黎講匯仔唔派息
大家熊爆佢
應該會出黎

今日鉛氣問題II

匯豐除左淨唔派息，對以下人仕有咩影響

1. 長渣五仔收息既股民
食左個烏龍波，本身每年收息希望幻滅

2. 除淨後 放左5 仔既股民
變相低價放左五仔.. 要唔要補返錢俾佢地呢?~

3. 除淨後入五仔..
係咪本身坐艇都唔夠傷，仲要我俾埋利息出黎com返個除淨cost.

4. 琴日long call 左五仔既淡友
即時賺左股息個溢價>??

5. long put 左五仔既股民
無啦啦輸多1.6 ??

FF
今日收市後.
五仔高層出黎講

愚人節快樂

牛市 壞消息當好消息

結果全部人都輸，最多都係公布下次未必派者，點會除淨左又唔派咁亂黎

渣打跟埋唔派息
應該有好多股陸續會跟
有人帶頭

呢個係利好消息，市場衷景下次派返息

買支那銀行好過
股價穩定 派息穩定

仲知就係升
升升升

要比支共抽10%水

呢隻跌咪找另一隻頂
唔好唔記得700

牛牛吽

有料
我223 買上好在無貪心22450 左右走哂
唔係就到我比人夾700 點

牛軍唔係好串既咩

但係呢個消息會令成個金融業務(銀行>>保險>> 其他公司會唔會做埋一份呢) 成個市場會多左個不確定性

市場好既時候就頂.
唔好就沽埋一份

如果咁都暴力拯救到

咁真係痴撚線

我驚佢哋俾人喺文華掉下來

時光倒流系列

半年前
街邊陳師奶話 稅貸好抵
2% 年利率.. 用黎買五仔. 有5厘息
於是借左500000 all in 5 仔.
而家已經收左1次半年息

今日

交易現場
陳師奶問︰ 大師，我點好..

其實而家個位買上幾好，夠水位

我覺得佢同油價一樣，

好抵，但係我驚我自己等唔到

仆街啦今次
我仲諗住靠5號派息退休

回購左咁多
合下股都得

有冇借稅貸

鉛巴早，今晚點睇

其實有啲野唔明 咁除淨啲錢會去左邊

【東網專訊】新冠肺炎疫情全球大爆發，本港酒店掀起停業潮。香港蘇豪智選假日酒店（Holiday Inn Express）員工稱酒店今日(31日)起將停業至少5個月，並遣散九成員工；亦有酒店聲稱內部裝修需暫停訂房一個月；更有賓館以近萬港元一晚的房價圖「嚇走」客人。有議員指，目前入住率近乎跌至零，酒店寧願停業止蝕，建議政府第二輪抗疫基金下為僱員設「最低工資補助」，以確保員工生計。

買5號的話寧願拎啲錢買香港啲reits

比番碎股你

冇
我冇稅單

今日唔知呀
我估琴日收市果棍真係會還返出黎
不過229 係週open

未穿229 又唔可以太重熊.
20 天線都到唔到

5 仔個消息都幾驚人..
我估開市唔會隊返高啦掛

唔會比人告咩

港女期貨綠燈

入左account.
用返幾個星期計完人頭做派息入脹..
而家筆錢點算呢~?

岩岩馬可孛羅抄左180人

呢個係可行做法..
但對老散係最傷

連唯一嘅價值都俾人剝削埋，究竟今日會唔會去到三字頭

決定搵位入熊

個個行業都抗疫基金,.
救得幾多..

香港太重服務業
航空一停全線收皮

咁樣仲明日大嶼?
那有錢

政府收入得返20%

未開市綠乜撚野燈

QQ跌十蚊我就夠了

借多50個put鳩佢

要睇吓班散戶追唔追沽

見到咁多人屌5仔
可以想像到佢地一路屌一路撈底個樣
睇死班友等到42已經忍唔到手買落去

42蚊血肉長城

我睇外圍又唔多似會再跌，反而似會上

有冇手足一齊入熊？

真係有打上去問？

道期跌到仆街喎

0息撈黎做乜

215 216 睇來有支持

之前已經笑9 J9厘息既人
不過冇諗過咁絕, 我都係諗住會減派息
點知依家除左淨都唔派

跟你熊巴

大把人（尤其啲老野）會撈

詳情請睇今日膠液現牆

哇你匯豐40蚊

又變返42了
真係好多人撈底

Kamui put 匯豐咪賺到仆街

基金佬 : 我大把貨

238不死熊

Pussy 俾人屌到變西隧了

700 390蚊

又引熊打靶 笑

又要搵定幾隻近熊

笑撚左 個邊趺就用QQ托

今日229要死

全世界跌都有得托

40了

屌QQ又托

香港只有700值得信賴

但一開市似有人托住

開市熊尻qq

40好撚多買盤

友邦 700 388

如果佢229今日唔死，我會買小小試下

唔好同球證對賭呀

呢句好笑

真係好誇張
上次話買熊加貼倉fed當晚就話出無限QE
琴日一走熊高開今日再講5號仔派都唔派
啲時間點真係一係未來人一係地獄黑仔王

800條老散頂撚住$40

好似幾難 火車頭開晒綠燈 係咪又唔比跌？

大戶未入哂倉

琴日熊左QQ 今日針

撈底時間

話撚左
你估佢唔到

想報警 聯手做市
全世界跌 佢升
全世界升 佢火箭

匯豐跌10% 都冇所謂啦

騰指

有騰指 冇窮人

恆指成份入面唔係剩係得5

pussy $41

唔好針住 會轉燈

1299

岩岩都企左一輪40

好痴線真血肉長城

238竟然冇事

出面個個鞭緊5號仔

冇左串流 睇唔到點樣打爆血肉長城

成個財經台都5號仔

通常咁野，第二日就會俾人買返上去

未開市點打爆

托到咁
一於入熊搏佢free fall

HSBC D錢入左友邦
就係為左托鳩住個市定有其他利好

開唔開市都睇唔到嫁啦 未開市講有咩分別

今年騰訊上500

唔知會點開市呢

399.9先啪
留比個孫

可唔可以落返350比我走熊先上

5仔帶跌左幾多點

5 仔竟然仲有41

開市即熊得唔得?
定係會托一托再34

5 仔跌3%
3仔升返5%

super

我咁睇啦，本來買匯豐嘅錢流入其他收息嘅股票

唔好，比血肉長城磨到食晒格

咁都好正路
所以又未必真係free fall
反而有機掉番轉

但我呢排好燈 建議你睇定d

講真啦
5號強國人一定掃
佢地最想控制埋香港銀行

由於尾市琴日抽高
今朝如果頭十五分鐘都唔大沽壓
今日可能高收
各位淡友勿急

建倉中
大位229
勿重淡

我覺得分分40都可以爆唔到

226會保守啲

229我驚頂唔到

期指上左160 點
開巿唔好即淡

互燈中和番

23365

係睇班死忠沽唔沽，但我諗佢地仲博緊遲下一次過派息

匯豐真係好多死忠

40蚊血肉城牆價

諗起揸的士退休個個買哂匯豐
佢今年無息收都唔知點算

41蚊 咁抵 入兩手

反彈又有，下次派又有，溝貨又有
好多人買

想買235 打靶熊
是否痴線

25差唔多

佢應該無洗哂d 錢

冇事啦冇事啦, 升番曬啦

中午可以加大

佢果度d貨都唔少錢,唔夠錢使咪賣d囉

反而我覺得如果之後有其他銀行跟佢一齊唔派息，分分鐘5號仔俾人炒返上去

而家仲未死心，一陣話要供股又會再一輪山泥傾瀉

期貨彈得好快下

中午可以飲杯水

一定大把人追熊
笑

熊比例咁重，好危險

買上好似幾抵，等佢彈完再入

都係睇定D好

今日睇5仔穿唔穿40都夠

我都係咁諗
個個都覺得5 仔會仆街通常就掉番轉

700

即刻俾人打落去

cfu 今日又中

走呀 死人啦

係喎

啱啱訓醒 咩情況

千趺啦千趺啦

5 仔原來有做過39.5

40蚊係鑽石能量底

屌可唔可以貼多次

啱啱$40處女膜比人屌穿左

好難得, 匯豐11億成交額仲高過QQ10億
不過係流出

穿左了

匯豐10厘息

得2.1M貨, 好難頂住啦

仲有傻閪廢老入貨

牛得

準備回到轉燈

我好傻咁瑟日入咗

琴日

冇事啦冇事啦 升返哂啦

中文差, 想問下大幅波動同反覆上落有咩分別?

屌你老母 d700 put食價食到 on9架？

好

港女真喺好勁
尋晚美股跌400點今朝期貨再跌250
港女都好似完全唔關佢事咁

5 仔上緊

234平咗倉先，睇定啲先

哇哇哇 5仔啲買盤多撚到

30蚊先會入5仔

銀行股唔派息
疫症未完
美股跌咁多
港女好似平衡時空咁

正臭閪

港女有QQ呢粒毒瘤

今日都係睇定d 先入場
分分鐘俾人夾到爆腸

25先入一注

國家隊托到on9

5仔比人買返上嚟
痴根

血肉

39升到41

大幅波動。300-400上落，可能上午+300 食飯前-300 收市+400咁

反覆上落。不停係200-400上落

我都唔明有咩升....

啱啱訓醒23408

除完淨唔撚派息？

咁都上升

下 仲咁多人買匯豐？

冇事啦冇事啦 升穿41啦

其實唔跌返5-600點都已經係有問題

淡友無力渣ga

2888都係

我相信嚟緊會有好多銀行都咁做

所以5號又會比人買上去

大棍上

等睇轉燈239一定要死

單一成份股出事
點會跌咁多

相同睇法
大dodo祝福既野無理由唔死

你有其他銀行一齊咁樣做，相對來講，佢哋又覺得好係沒咁嚴重

仆街入錯左隻238熊

QQ成交額都係14億,
一隻匯豐已經23億,
今次5號仔終於威返次俾QQ睇了
5號仔: 今天, 我對恆指影響更大

淡友好廢

G持，升佢老母

又price in了

41.1
有無咁多人買

正路要跌
多數老散都覺得要跌
所以大戶唔比跌
完

佢走左未？

睇黎可以搵位入牛

硬到咁，聽日又要升

5號仔終於比人知係恆指成份股係幾重

PTU巴

淡友最後逃生門

深切體會做淡慘過做雞

升多d等我入平熊

你老母，係咁托，跌未呀

比佢摸過既野仲有運行？

跌啦仆街

忍唔住要上水
今日呢種正路要大跌,但硬夾上去既市
我輸到仆街輸太多次

熊佢老母

410+左

傻散接貨

真係，上星期做淡友夾撚到

其實經常出現

Um，好有說服力完全搵唔到位反駁你

今星期都係啦

咁夾法真係轉燈都唔奇

又夾到仆街

又係233-238呢啲位 行左成個星期

鉛巴呢排仲燈唔燈

一齊收手食花生，頂，實體經濟真係仆晒街

不要再說了

一日跌3000點未

燈到pk

今朝0915果陣老散正路既諗法係會追沽,0930追熊

港女變幻莫測 不能相信

落唔到，牛

如果今日夾到轉燈真係唔撚玩

女人就係賤

又試20天線
撚完未？

我專業人士都淆底
證明經濟真係差到仆街

放心，轉硬

托完又會跌番架啦沽定先

請問你做邊行？

所以我頭先咪講唔好開巿即沽
會夾死

咁多人開市追熊 唔夾你就對自己唔住啦

低開已經加咗

牛GEL基本

等轉燈

發覺自己燈到仆街
講下入左邊幾隻正股
6837
386
9988
3380
全部撈低但係賺唔到錢
跟唔到指數升幅

法律果邊

以為你做PTU

根據我既交易套路
如果我仲玩緊
9成9今朝見跌300果陣衝入去追沽

好明顯尻估
不過開始多人失業係真

熊依排永遠都係1600gel 到0930

真
都聽到好多大公司開始炒人

朋友，我就係首當其衝仆街個班，希望你係做政府工/仲係讀緊書，因為今年真係唔會好過得去邊

下次買騰訊好過

法庭保安？

呢個真

今日唔跌返300 點up
今個月都唔玩